3 月19日 1930 民間記者會

各大傳媒機構、採訪主任、編輯及記者：

民間記者會傳媒採訪邀請

民間記者會主題為：「舊例借屍 污衊抗爭 魔警僭權 律政幫兇」

抗爭運動從六月至今，黑警知法犯法，用各種暴力強行打壓民主聲音。 黑警僭越香港司法制度，近日更串連律政司企圖引用昔日惡法作政治打壓，向國際社會污衊抗爭者，污名化將近一年的民主抗爭，漠視港人追求民主的努力。民間記者會特意邀請眾志國際組成員黃奕武先生及香港人權監察代表葉寬柔小姐，前來講述國際社會對香港民主運動及黑警問題的看法，並講解《反恐條例》等惡法對抗爭者與香港司法制度的潛在影響。

現誠邀 貴機構派員出席採訪，詳情如下：

日期：2020年 3月19 日
時間：19:30

記者會後將設有問答環節，由於會場座位有限，有興趣進場採訪的媒體請於 3 月19日（星期四 ） 中午12時以電話（95001884） 或電郵（kim@citizenspc.org） 覆示，我們會告知詳細地址。

如有查詢，請聯絡金先生 （電話：95001884）。謝謝

金先生 謹啟
2020年 3 月18 日

撐

聽晚聽

推

建議呢輪增加曝光率，等班仆街當日講咁多大話
但增加曝光率要小心病毒同濫捕

如果同警暴相關既資料一定要有相有片有聲
有犯法就引文指出犯邊條

推推推推推推推推推

up

push

upupupupupup

推推推推推推推

pushpushpushpushpush

pushpushpushpushpushpushpush

831

Long time